巴黎聖母院大火 鄭秀文終發聲明原諒許志安

刺客教條 Unity 免費 download
4月25日截止

許志安先生為表示悔改, 請馬上購買贖罪卷
本人備有大量贖罪卷，為表示充心改過
請馬上與本人聯絡
每張$500

爆左十世

$500 咁平
叫佢捐一半身家買贖罪卷幫助重建咁我就原諒佢

邊個話淨係比佢買一張
一箱箱咁買